ESPN百大最有影響力運動員近4年排名

有冇繁體？

無必要
武磊去左西甲後，個個連登仔都認係中國人

kd？ 不了

James Rodríguez

今年又唔撚見有無女
又話強大了我的國

影響力夠啦

下年有都唔奇

三個月後仲係度再講野.jpg

賽後球迷衝入場一齊托起武磊，呢一幕成為西班牙《馬卡報》頭版。武磊亦憑3個入球，超越艾拉維斯嘅日本國腳乾貴士，成為今季西甲入波最多嘅亞洲球員，真係為國爭光。

今季歐洲五大聯賽入波嘅亞洲球員之中，武磊入波亦只係比熱刺前鋒孫興民、奧格斯堡前鋒池東沅少。

排第3得3粒
我地真係東亞病夫

西甲第1

屌你殘體 眼都盲